8月5日大罷工 之 波台睇波party

嗰日響應罷工我搞party
$500 誠徵女巴打來我家睇阿疤大戰
乜球星都有(尼高拉斯拉拉 沙夏 Tierney Frenkie De Jong)
12:00am-11:00pm
肚餓我屋企有司華力腸食
睇到累可以去我張床到訓
又大又舒服
你可以去隨便訓 做乜都得
放心,我一定唔會做d乜野
包宵夜,爺汁西米露
早餐,豆漿+白汁飯+榮華月餅
有意pm我

出席會員(已confirmed):
dost
nben
BoA
蓋
反港毒父
港父
n賓
佩雷斯主任

地址:觀塘瑞和街22號

個list無我？我屌你

sor牙 港父講到明唔預你，下次？

主任

包唔包路由器上網

港父人都敢殺，佢話點就點

可惜你嗰日on duty

會唔會放針

女巴打即係男定女

覺唔覺得一上人屋企就問人wifi密碼嘅人好能孤寒

睇嚟你唔熟我為人

放心，反父sir話嗰日收佢皮

有金針菇、銀針粉食

女+巴打打漏標點sor

反父sir

肉酸係雜種
疤 猁 阿 咁多球隊點睇

羅蛇呢排ot到好燥，ben小心

叫埋TL過來？

阿疤大戰

Ben

上去比班狗奸牙？

出席會員 全部同一個人

佢應承我俾多一倍錢 我先俾條毒撚join

牙狗手足出哂去抗爭 邊有人黎

你邀請email過來
波台手足一定到

收到風佢612用過分武力 接受緊內部調查

蓋清特登係深水埗趕過來

請唔郁

尊重

唔明

Pmed

使唔使interview

帶埋鋼金？

milk呢

帶埋KFC

想見反父sir 賓sir 真人

冇手套條撚樣唔會嚟

我有好多手套 唔使驚
想拖埋cos狗來

2018網聚

後排右至左 dost ben 港父 反父 15妹 卡勞 世清
前排左至右 naby keita n賓 牙路

why犯法

密謀食狗肉

冇煮會員佩雷斯

世清大隻到

路sir你都冇乜點變 眼鏡咁多年都冇換

我地保安做得好好

但笠水

你都唔敢出啦當年

我地fd底 當日只吃喝玩樂 不談政治

未成年

會唔會放炸x或者x菜？

要問你

Ben sir

有冇火箭菜吃

帶埋女朋友一齊嚟玩ok?

想吃橋本有菜

笑自己係狗？

帶埋cos ok?

咪25啦

我John ok?

五舊thx

佢話要返工

冇達哥睇 不了

lo sir

牙賓有暗器自保

佩哥嗰日早到

屌你唔預埋我同村短

肉酸4隻腳 霸住了兩個位

小妹想玩多p

你係搞手之一

即係人妖

Fact checked 全部都係仔

反父sir同港父sir同場, 一定有事發生...

我唔去了

25

唔去都要俾錢

起碼死一個，拉一個

反父同港父打過幾百場冇輸過

我帶email助興

屌你老母，個list冇我？

乳豬搞手買左啦

8月5唔係星期二

你嗰日唔係約左榮清?

怪唔之得有兩個n賓

笠水

屌笑到仆街

唔怪之得你成日吹奏人妖泥

專心笑milk

仲唔認你專食肥婆？

email好瘦

6個misspun size

你老母

8個

羅蛇俾人圍緊

唔預我同賓科

乜球星都有(尼高拉斯拉拉 沙夏 Tierney Frenkie De Jong)

你估ms pun瘦

N賓=您
boa個位俾左賓科

賓科好能出名

你諗住點煮

樓主當日叫唔叫到15妹黎 想食佢煮嘅餸